小你咩，支付寶5月印花都無得儲，缺水啦？

唔7用了

氹你落搭咋

用左三年係時候唔用